陳彥霖案希望大家唔好集中係CCTV到

老實講佢放得出黎比公眾睇, 都已經檢查過唔會有線索比你地班人搵到, 分分鐘佢HOLD起果兩段時間轉頭放埋出黎大巴大巴咁車落你塊面到

查案既方向我覺得應該集中係佢男友, 佢老母同老母個警察男友身上

林小妹妹個男友點解去到今日都未出黎講句野?搞到咁大件事,就算坐緊監都應該有朋友探監幫手出黎講兩句?? 定係佢男友一早死左?

要威脅一個15歲小妹妹, 用佢男友黎威脅佢係一件好簡單既事

而個中間過程去到結果, 係令呢個小妹妹接受唔到而去自殺 ( 要脅唔打死佢男友, 要佢比人輪? 比人輪完先知原來男友一早比人打死左? )

而因為兇手正正係XX, 一個小妹妹已經唔識點去處理呢件事( 遇到不法事情第一件事就係報警, 但當兇手係XX時你仲點敢去報警? 萬念俱灰下跳海自殺?

呢個推測係用林小妹妹最後選擇自殺呢個方向下推測出黎, 當然唔排除有他殺既可能